有無人聽過 3c synergy 呢間公司？(工程jj入)

喺linkedIn到見到有呢間公司叫我sd CV俾佢，send左CV去之後有個人打咗電話來offer我一份工，人工大概高本身份工20%，上網google又唔係太多呢間公司嘅資料，所以想上嚟問吓大家有冇聽過呢間公司同埋主工作性質係咩？

感謝大家🙏

間公司係agent黎
講明係佢佢請你，即係secondment啦
加你20%人工，但係福利一定係offer minimum俾你
自己諗

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

想知多少少，間公司係agent 係咪即係其實有啲似啲傳銷搵下線？我本身係做開E&M嘅sub仔，其實我想知轉咗之後係咪都係做返類似既工作？

你不如google咩係secondment先

上網睇過啲人講secondment 中伏contract,通常都係福利好低， 可能七日AL咁，我係咪應該睇咗佢Offer出嚟既條件先再作決定？